廚師管有木棍及六角匙 蘇文隆裁定罪名成立 判監9個月

#粉嶺裁判法院第二庭
#蘇文隆主任裁判官
#1112大埔 #裁決

葉(30)

控罪：
管有物品意圖損壞財產

法庭認為，木棍固然可以用以製造瑞士卷，同時也能用以作敲打，破壞公物如路燈，巴士車窗；而六角匙除了能用於麵包機器外，也能用以拆除路邊的鐵欄，將其拋到馬路上擾亂秩序，破壞社會安寧。裁判官指，根據基本物理及信納司法認知，認為被告當時持有木棍是有用作敲爛公物(巴士車窗、路燈)之用。另外，裁判官認為被告持有六角匙是有拆除路邊鐵欄的目的，破壞社會安寧。基於法庭對被告使用木棍及六角匙的推斷，裁定被告罪名成立。

求情

被告31歲，為麵包鋪的麵包助理，已工作4年。註冊地址同父母一同居住。經過此事後，被告深感後悔。

辯方呈上三封求情信，撰寫人為被告的老闆、一位認識十多年的牧者及自己。

老闆在信中指出被告為一名勤奮工作的員工，希望能快點一同工作。牧者指被告關心社會，經常幫助弱勢社群，例如會派食物給予拾荒者。

裁判官指，被告當時志在癱瘓交通，聯同其他人出手。而被告的保護器具齊全，推斷他立心決定長期對抗警員。

法庭以9個月的監禁作量刑起點，被告沒有認罪，需要即時監禁

辯方提出保釋上訴，裁判官接納，惟保釋條件的保釋金加大至5萬元。

(詳情後補)

Push

咪痴線啦屌你老母

我有J係咪就會強姦人啊

乜都你認為你認為

又係蘇文隆

又係幫被告FF點犯罪

唔通何俊堯

我屋企工具箱都有六角匙，拉得？

已經去到一個地步淨係睇判詞都知邊個審單案

香港法庭去撚到用推斷判罪

痴線

又寫小說

依條友真係CLS
要推到佢上下一輪制裁LIST
乜撚野木棍可以敲打破壞

J可以老強

屌你老母 又作故事判刑

USB 線可以為手提電話充電
同時可以勒死人

好撚嘢

就算有打爛野都唔洗判9個月 屌佢個老母

A4紙可以界到流血
叉燒包可以哽死人

香港司法

又係蘇文隆
屌你老母

投訴師做野啦！

鍾先生所涉及的襲警案，只是導致警員有一厘米裂傷，無需縫針，但原審裁判官蘇文隆重判6個月監禁，震驚社會。判刑過份，對被告構成嚴重不公。林卓廷徵得鍾先生兒子同意，決定投訴蘇裁判官，追究其責任。

🚨市民可依照下列步驟，一同投訴裁判官蘇文隆 ：[/size=5]

Step 1 : 下載表格：
Step 2 : 填上中英文姓名，聯絡地址及簽署
Step 3 : 郵寄至：香港金鐘道38號高等法院大樓 投訴法官行為秘書處

蘇文隆真係cls

判鳩我啦 我碌撚係伸縮棍呀屌你老母

有罪推定?大陸呀?

on9 狗官

Over my dead body

垃圾紅官

蘇狗又腦補

呢條友次次都用作故仔方式判案
你身上有xxx，就會用嚟堵路刑毀傷人
跟住屌鳩你唔供出主腦
唔記控方撤回，同埋一兩單bind over，係100％入罪

控方舉証須達至毫無合理疑點 已經無左呢樣野啦

又撚係度作人地想點想做乜

屌你老母蘇文隆呢個冚家剷

六角匙點拆欄杆呀？士巴拿六角匙未撚識分做裁判官

冇野做到？ 點樣搞到條撚樣仆街

狗官蘇文隆
我而家話你知
我屋企都有木棍
咁又點撚樣呀？

一定要投訴到佢收皮，麻煩大家幫幫手
template已經係條link入面，大家幫手填小小野加寄就得啦

鍾先生所涉及的襲警案，只是導致警員有一厘米裂傷，無需縫針，但原審裁判官蘇文隆重判6個月監禁，震驚社會。判刑過份，對被告構成嚴重不公。林卓廷徵得鍾先生兒子同意，決定投訴蘇裁判官，追究其責任。

🚨市民可依照下列步驟，一同投訴裁判官蘇文隆 ：[/size=5]

Step 1 : 下載表格：
Step 2 : 填上中英文姓名，聯絡地址及簽署
Step 3 : 郵寄至：香港金鐘道38號高等法院大樓 投訴法官行為秘書處

咁死啦
啲女女帶指甲鉗出街都出事

食屎啦

蘇sir 真係好出位

係咪爭緊上去做終審法院？

預左紅官會咁判，下次直接結案陳詞果陣問下隻紅官見唔見到721元朗班暴徒手持乜野

屌你老母蘇狗

斷案全部靠自己9估

presumption of innocence得啖笑

重有六角匙點撚樣拆到欄杆呀

假定有罪論

屌你老母

後生, 黃絲已經係罪

點解呢條狗官仲可以判案？

幾時搬上大灣區餐餐N-1呀畜牲？
支那經濟內循環需要你啲屎去餵習總阿，快撚啲躝翻去那賤畜

窮凶極惡既人
解決方法應該得 更加惡既手段先起到作用
佢咁做得都係證明佢有後台有人支援佢
區區雕蟲小技又點令佢卻步

以後呢條友做法官嘅話應該話自己去現場係想教訓示威者，但冇出到手，因為覺得打人唔啱，到時就冇事啦

用推斷得出結論係審訊常見嘅事，因為唔會單單案都係當場斷正

但無論係陪審團，定係法官作為事實裁斷者 （judge as a jury) 佢要釘嘅話，佢推論嘅結果要係唯一合理可能

如果有多於一個合理推論結果，就會係合理疑點

但蘇文隆真係如內文咁得出結論，上訴啦

疑點利益歸於被告？？？
笑話

仲有冇小學雞爭住講啲官怕制裁

有冇辦法令國際知道呢樣嘢

based on 臆斷 hearsay
咁差嘅呢隻官

我認為你隻手會打人 我認為你個隻腳會踢人 我認為你雙眼會偷窺 我認你個嘴個咬人
不如你作大d啦 ，比埋個idea你

無罪假定
毫無合理疑點先可以定罪

投訴佢老母啦

而家就唔係呀嘛

有險可守

純粹配合黑警拘捕同DOJ起訴，有罪推定為原則，無視事實憑空想像老屈定罪，六角匙點樣拆圍欄啊？六角匙拆到絲帽嘅咩？根據政治立場量刑，香港司法真係笑話嚟

推斷判罪要有客觀證據去推斷
問題呢單唔係 單純因為政見 就話枝麵包棍可以去打人就推斷佢會去打人而判佢有罪嘛

我怕你10年後鎖撚左係集中營比摺被軍sm咋傻閪
你10年後仲有命先講啦垃圾

所以咪係no. 1 grounds of appeal

佢審既政治案係100%罪成，如果係佢審，唔好理佢既審決，總之去上訴

拎刀大陸仔就放

一定啦

遲下整車師父有士巴拿都唔得了，因為可以拎黎打人

有罪推定，屌

攬炒成功之時一定要表揚呢批好官

拆外六角螺絲、母要用士巴拿喎，香港鐵欄唔係用內六角螺絲

你隻傻仔自high幻想

你數下自己廚房有幾多把刀

無罪點撚樣認
狗官

試過有單厨房藏有菜刀

制裁list宜家有幾多紅官

好想打呢個豬頭

蘇文隆，蘇惠德呢2隻雙蘇一定要係制裁list見到呢2隻嘢

手指固然可以撩鼻屎，亦可以指插用神之手。
法庭接納受害人好撚靚，引人犯罪，因此同意被告有性侵受害人。

又係呢個仆街官.
痴撚線.
明知人地會上訴. 專登困多人2-3個月. 屌佢老母

姓蘇呢條賤畜全家比狗屌

有釀酒工具當作釀酒 就拉

劉備思維

法官變身成為作家

投訴到佢冇得再審
呢條撚樣再係咁， 害死好多手足
真係要搞掂佢

蘇狗又一次打驚制裁撚嘅面

成個粉嶺庭冇個正常
蘇文隆吳重儀都係粉嶺啲裁判官
根本就好似假定有罪咁

相反東區最多正常人

原來你俾班狗屌個屎忽 人獸交

六角匙點拆欄基本物理

AI自動生成

DLLMCLS

報紙加膠紙可以紮埋成為硬棒

蘇文隆條撚都可以用作強姦，幾時切咗佢？

中大nds拎刀斬人
咩事都冇

撞著蘇文狗真係打定輸數都得
呢條友已經係撚唔係都判有罪同乜柒都一年半載

佢都假定左有罪咁審既

DOJ/最鐘意送手足去粉嶺裁判法院審

pin

哇 原來你on9
你d理解能力仲屎過藍屍
果然係低能
好慘 雜種 俾你影衰左
不如你唔好出聲
你d閱讀能力會令你加快變白痴
認真 其實你應該係人獸交
點解可以咁低智

唉 人獸合作畜牲真係低能
覆你更加無引

推 屌你老母西

幾時制裁呢條友

你認為、你認為，幾時到我認為呀

仆街到

蘇官判刑時指，儘管沒有證據顯示被參與當日早上堵路活動，但相信活動有機會「死灰復燃」，若被告聯合其他示威者進行破壞，規模不少，並重判被告入獄9個月。其後被告申請以5萬元保釋等候上訴獲准。

被告去年11月12日在大埔安慈路的行人路被截停，當區早上有示威者堵路，但案發時當警員抵達現場時示威者已散去，但被告連同其他圍觀市民仍對清理現場的警員指罵。於是警方上前截停他並為他進行搜身，在他的背包內發現涉案工具，沒有證據顯示他曾參與當日早上的堵路示威。

被告辯稱自己是一名麵包師傅，木棍是用作製作瑞士卷工具，而六角匙則是開啟機器之用。由於公司裏以上物品經常不翼而飛，故他當日自備工具回廠。惟裁判官不接納他的解釋，指他當日並不用上班，而他公司失竊工具的情況十分常見，不相信他當日恰巧才發現家中有以上工具並將之放置廠房。

裁判官又指被告攜帶的裝置全面和多，相信他並非是旁觀者，指他真實身分長期對抗警察。至於裁判官亦不相信被告攜帶護目鏡等保護裝置是為了保護自己。被告聲稱懼怕遭警方流彈擊中受傷，故經常帶攜防毒罩，護目鏡傍身，裁判官反駁指，倘若被告如此懼怕受傷，為何當日逗留現場十分鐘。

呢啲咁出色嘅法官住邊架？
大家都想去支持下佢

碌J可以用嚟屙尿，亦可以用嚟強姦人，所以你有罪

所以未來集中營會集體強制絕育呀，
多謝你既提醒

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

法庭以9個月的監禁作量刑起點，被告沒有認罪，需要即時監禁

辯方提出保釋上訴，裁判官接納，惟保釋條件的保釋金加大至5萬元。

即係點?

2020824 1800呢一刻我背囊有爬山杖旅行刀 mon p狗 快d過黎拉鳩我啦

俾你上訴+保釋出黎, 唔使即時服刑咁解

又係呢個冚家產
裁判官係咪判得夠出位就有得升？

蘇文隆 要加入制裁名單

又係呢條仆街
佢真係當無罪推定如無物